大家點分析白居二後及大量居屋供應對二手樓影響

大家點分析白居二後及大量居屋供應對二手樓影響
2 月後居二市場係咪好凍

D業主咪將未補地價既居屋當私樓賣
白居二單身限制月入24000
大西北居二價都叫緊三字頭 反智

你都黎左呢邊
我認為會似第一期白居二完左果個period
過一過冷河
呢家居二個價都幾唔合理
有d綠表賣578 萬.....

綠表578 2年前賣緊300 萬

可能真係深爆 要黎始終都要黎一次

多數都無聲無色
唔比係準備

可能已爆
要慢慢波及出黎

居屋始終唔係好多，一年三四千樓花仲有一半比撚左綠表，係供應方面對整體樓市影響微乎其微

開發上帝禁區就唔同講法

我意思係居二姐 整體樓市就唔知啦
但居二市場第時都可能好凍wor !!!!